神必須不斷地激勵他，並讓他的兄弟亞倫在他身邊做大部分真正的領導。 來見見摩西，以色列人，虛張聲勢的人|James Romm | 2014年12月14日 
 這些考試刺激著孩子們，使他們焦慮不安，剝奪了學習的樂趣。 飢餓遊戲來到紐約州公立學校|西風教育| 2014年11月26日|每日野獸 
 但是，如果把禁毒戰爭推向歷史，就會使邁克爾·布朗這樣的孩子的死亡變得越來越不可能。 邁克爾·布朗之死背後的真實刻板印象|約翰·麥克沃特| 2014年8月13日|每日野獸 
 這些都是行政行動，旨在引起人們對某個問題的注意，刺激國會，或取得成果。 奧巴馬如何利用行政行動來改善我們的民主|邁克爾·沃爾德曼| 2014年4月18日|每日野獸 
 當然，這也是對我們當前政治的指責，尤其是對我們總統的指責，他似乎連蜜蜂都叫不起來。 《絕命毒師》在白宮:布萊恩·克蘭斯頓在《一路狂奔》中飾演LBJ 
 然而，他的腳剛一著地，就感到自動槍管冰冷而嚴厲的刺痛。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 墨西哥的婦女們每天要整理兩次床鋪，打掃兩次房間，人們急需她去督促她們。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 眼下，我想在你身上閒呆一個星期左右，看著輪子轉動，不用我來推。 破壞者隊弗朗西斯·林德 
 一點讚美就能激勵我們變得更有價值，這真是太奇妙了。 優生婚姻，卷3 (4)|W。 格蘭特海牙 
 我們感到一種群居本能的刺激，一種聚在一起好像要採取聯合行動的衝動，一種合作的衝動。 在亞當，傑克，倫敦之前